中國政府不斷收集香港市民地址，可能用作選民登記

我父親在中國設有工廠，並和中共政府常有交流
中共官員在一次談話中要求父親提供40-60名香港選民的詳細地址（咩樓咩室）
父親沒有提供只寫了數個藍絲朋友的地址

我懷疑近日選民登記地址錯亂和人數增加與此事有關

我要一人一信投訴TVB
過五十萬 之後轉去國際戰線
向外國輸出 電視台失信

等東南亞cut左TVB佢[/quote]

11。11大把地址喇
fatfat啦

推

全部黃絲登記做選民，全部去投票
駛撚驚佢地種票咩
邊個係多數呀？